求csl大專6gb plan sales入

今日去門市問話冇依個plan，有冇sales仲做到

Pls call 92365855

好似話做到228

用SMT個個咪得囉，一樣價

唔會播 我今日先係旺角門市先簽左大專plan
我同佢講大專個個佢就show 左俾我睇詳情

上網好似有得申請

加我telegram傾

個CSL網依然寫住 點解會無